究竟係頹廢定抑鬱

已經唔係源自於生活 唔係源自於環境
所有嘢係源自於自己
我唔知 我唔敢知 我唔想知
但其實我好清楚

已經唔會有人明 唔會有人想聽
全部人都覺得我好麻煩 我好mean 我好尷 我好古怪點解我死唔去 我係多餘 冇人care 冇人會得閒理
我唔會fit得落呢個世界 呢個係真相 我接受唔到真相
呢個唔係頹廢 呢個係現實 我改變唔到
點解我唔可以似佢哋咁 點解我一定要咁
點解係我 乜都係我

我一直都係自己處理 我今次真係處理唔到
唔敢去死 但我苟活唔到落去
唔好聽唔好睇唔好理我
我想擺低喺度等聽日我起身慢慢羞愧

冇人會覺得我有嘢 因為我真係冇嘢
我冇嘢 我講笑咋 冇事我處理到
我抵撚柒死哈哈

加油ching，有無試過睇醫生/心理輔導

抑鬱

你肯講
我肯聽

巴打，我一直會係度
你唔係一個人

Ching我唔敢講話明白你現在心情
但依度有一眾巴絲可以陪你
連登好free，你唔需要帶住面具，因為無人識你，有咩想講可以講出嚟
唔需要迫話自己冇嘢，有嘢咪有嘢囉
你係人嚟，有情感，可以頹廢可以抑鬱
今日處理唔到嘅事，可以遲啲處理
試吓比啲時間接納care吓自己

懷疑自己有抑鬱 呢個星期有三日壓力大到瘋狂喊 放工一路喊喊到凌晨都訓唔到 覺得辜負屋企人朋友期望

聽下metal rock
嗌！！！！！！！！！！！！！